\section{Interfaces de la compagnie de transport}

Sur ce profil nous trouvons trouver le tableau de bord, la gestion des ressources (wagons, tracteurs, camion-plateaux) et la géolocalisation.

\subsection{Tableau de bord}



Sur le tableau de bord nous avons les données suivantes :

\begin{itemize}
    \item Un résumé en chiffres : il présente le nombre de camion-plateau affectés (qui sont mis en relation), en complétion (qui ont commencé le transit), non affectés (qui ne sont pas encore mis en relation) et le gain mensuel (qui est le cumul des sommes reçues après livraison complétée)
    \item Une liste des camions plateaux : un camion plateau est représenté dans la liste avec son id, l'immatriculation du tracteur, le \acrshort{vin} du wagon et son statut.
    \item Une barre de recherche, un filtre et des boutons d’action : la recherche est effectuée sur les champs affichés.
    Le filtre est fait sur les statuts (Non Affecté, Affecté, Complété, En cours).
    Le bouton rouge sert à réinitialiser le filtre et le bouton vert permet d’aller sur la carte ou de localiser les camions sélectionnés.
\end{itemize}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.75\textwidth]{gamma_car_dashboard}
    \caption{Tableau de bord de l'agent de transport}
\end{figure}

\subsection{Gestion des wagons}

Cette interface comporte :

\begin{itemize}
    \item La liste des wagons : un wagon est représenté avec son immatriculation, sa marque, sa taille (en pieds), son nombre d’essieux, la date de sa dernière mise à jour et son statut. Nous avons deux boutons sur chaque élément de la liste, un premier (Voir plus) qui permet d’obtenir plus de détails sur le wagon sélectionné et un deuxième (Historique) qui permet d’afficher l'historique de mise à jour.

    \item Une barre de recherche, un filtre et un bouton d’action : la recherche est effectuée sur les champs affichés. Le filtre est fait sur les statuts (Non Accroché, Accroché).
    Le bouton vert permet d’enregistrer un wagon.

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\textwidth]{gamma_add_wagon}
        \caption{Page d'enregistrement d'un wagon}
    \end{figure}
\end{itemize}

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.75\textwidth]{gamma_car_wagon}
    \caption{Page de gestion des wagons}
\end{figure}

\subsection{Gestion des tracteurs}

Cette interface fournit :

\begin{itemize}
    \item La liste des tracteurs : un tracteur est représenté avec son immatriculation, la présence de balise ou non, son nombre d’essieux, sa marque, la date de sa dernière mise à jour et son statut. Nous avons deux boutons sur chaque élément de la liste, un premier (Voir plus) qui permet d’obtenir plus de détails sur le tracteur sélectionné et un deuxième (Historique) qui permet d’afficher l'historique de mise à jour
    \item Une barre de recherche, un filtre et un bouton d’action : la recherche est effectuée sur les champs affichés. Le filtre est fait sur les statuts (Non Accroché, Accroché).

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\textwidth]{gamma_add_tracteur}
        \caption{Page d'enregistrement d'un tracteur}
    \end{figure}
\end{itemize}

Le bouton vert permet d’enregistrer un Tracteur.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.75\textwidth]{gamma_car_tracteur}
    \caption{Page de gestion des tracteurs}
\end{figure}

\subsection{Gestion des camions plateaux}



Sur cette interface nous avons :

\begin{itemize}
    \item La liste des camions plateaux : différemment de l’écran du tableau de bord, ici le camion plateau est représenté avec son id, la présence ou non d'une balise sur son tracteur, l'immatriculation de son tracteur et de son wagon, la date de sa dernière mise à jour. Nous avons deux boutons sur chaque élément de la liste, un premier (Voir plus) qui permet d’obtenir plus de détails sur le camion plateau sélectionné et un deuxième (Historique) qui permet d’afficher l'historique des mises à jour.

    \item Une barre de recherche, un filtre et un bouton d’action : la recherche est effectuée sur les champs affichés. Le filtre est fait sur les statuts (Non Affecté, Affecté, Complété, En cours).

    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\textwidth]{gamma_car_camion}
        \caption{Page de gestion des camions}
    \end{figure}

    Le bouton vert permet d’accrocher un wagon à un tracteur, c’est l’interface d’enregistrement de camion plateau.


    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\textwidth]{gamma_add_camion}
        \caption{Page d'enregistrement d'un camion}
    \end{figure}

\end{itemize}
